[突發] boris johnson 入深切治療部

UK PM Boris Johnson taken to intensive care

豉油？？

UK Prime Minister Boris Johnson, who has coronavirus, has been taken to intensive care
This breaking news story is being updated and more details will be published shortly. Please refresh the page for the fullest version.
You can receive Breaking News on a smartphone or tablet via the BBC News App. You can also follow @BBCBreaking on Twitter to get the latest alerts.

Bbc

臨死不如宣戰啦

BBC

重症

有抗體,唔驚！

BJ

bbc 突發

佢都幾老下

55姐
但係佢好撚肥

唔係出左post話好左咩⋯

WW3

R.A.P

半日前仲話幾精神喎

嘩，唔好死住呀，脫歐仲未搞掂

無好過喎

抵!
輕視武漢肺炎?

聽講武肺數據死亡case都係集中係肥人度

抗體ma

就算死都要奶共

首相奶共奶到死算唔算最大回力鏢？

下任邊個

佢死咗，奶共藍韜文上，大撚鑊

咪撚笑鳩佢 上Twitter撥火好過

一早應該入院啦 痴線英國佬

侵?

說好的herd immunity呢

根本成個國家都係賴 邊個上都係一樣

抵撚死 奶共狗

親自示範

佢有咩事唔知個國家會點呢

佢個大緊肚嘅老婆都瀨嘢

cls

撤回左好耐勒
之後出黎講既野正常返

會繼續奶共 thank you china

huawei 5g

得閒笑抵死，上twitter撥火算啦

佢都算係咁，喺屋企頂咗咁耐仲wfh

親身示範herd immunity

留咗喺downing 10 self-isolation

抵

大家做野

日落國

gg

師兄係咪冇睇新聞唔知佢自我隔離

快d死咗佢，換個支持平權同反支那嘅首相！！！

搵埋人做代理 真係幾大鑊下

真

佢出得返嚟都唔知身體點
未必繼續做到PM

Keep住燒喎…

直接宣戰啦

永夜國

推中共殺死外國元首

不如你睇睇virus 點work 先上連登

有戲看

rip

真心如果佢香左，邊個上？

唔好死呀
仲想睇BJ由奶共狗變反共先鋒

反觀香港一個高官都未瀨過野,屌

btw點解BJ冇漢化譯名？「約翰遜」好膠

係咁先，全國免疫吖嗱，依家幫你免疫呀

奶完華為即香

入ICU+ 50歲死亡率好高...

藍韜文? 佢會唔會仲奶共d

BNO係時侯去UK參軍了

好明顯佢失敗左

真係慘 黃絲話佢瀨共 藍絲話佢大曱甴 比咁多人咀咒 有啲危

Mr Johnson has asked Foreign Secretary Dominic Raab to deputise for him

source BBC news app

燈力驚人 公開講親咩都相反 仲要自己食番

希望冇事

Prince Charles咁老都已經好返 相比之下boris真係唔太好彩

希望佢好返

然後反攻支那

Molamola
Bj 今鋪玩完

仲有佢個大肚老婆都唔知點好

藍韜文做住先
不過leader可能會再選

karma

講定RAP 都得了...

你有冇期待過何妖，孽瘤終有一日變反共先鋒？

倒數中

回力標出事

唔會啦 中國用病毒殺左自己首相 仲奶得落咩 所有議員都係民選 議員仲奶嘅話=香港強行立送中條例

be prepared to lose your loved ones

死左 rip

佢叫大家唔洗帶罩

UK: Huawei 5G or WW3?
UK: Hmmmm..........5G

our beloved president

fake

仆街啦

萬一有咩事 係一定要講中國病毒殺左佢 千其唔好講佢抵死呀！

唔通真係要死

呢個真
#ChinaLiesPeopleDie

今朝已經話佢吸緊氧氣

唔通畀黃世澤講中

等睇全球反中
因為一部中國人食野味要全地球埋單

奶埋武漢肺炎

我要制裁呀，

原本叫莊漢生
但因為以前都另外有個人漢譯叫莊漢生
所以直接變番做約翰遜費時混淆

支那發動生化戰爭

d on9鬼佬話武漢病毒關5G事
今次睇黎真係關事

莊漢生

OMG

rap

世柒唔通終於中

RTHK即時新聞
約翰遜病情惡化正接受深切治療 指示藍韜文代理職務
英國廣播公司報道，感染新型肺炎的英國首相約翰遜，病情惡化，正接受深切治療，並已指示外相藍韜文，暫時代理他的職務。
2020-04-07 03:21:22

支持港台 tg記得follow @rthk_new_c

受返奶共既共業
清左英國國內中共勢力再講 奶共日不帝國

queen 一日冇事英豬都係照瀨共
放心

好撚準

抵撚死
求仁得仁

佢同佢個老婆唔好有事呀，唔係嘅話冇人會出盡全力追究中國㗎

佢個bb都未出世，希望佢捱過呢關。
成件事雖然好撚柒

受毛主席寵召

但而家人地啲風係話武漢肺炎唔係出自中國喎

如果咁就死左
係咪英國史上在任最短嘅首相？

我覺得佢應該會賣鹹鴨蛋。。

日落省省委書記幾時肯爭取獨立

英國人報唔報仇好
中國人殺人不用刀

我估比想像中嚴重 或者就死或死左

佢唔抵死
但香港人抵死

佢老婆都奶左野 個bb都唔知出唔出到世

如果佢唔能夠履行首相職務，就會由外相藍滔文頂上。不過都只會係過渡，保守黨內部會另選黨「灰」，up到嘴唇邊唔記得個字點寫

肺炎呼吸唔暢順，俾PM吸吓氧氣唔奇
7個鐘前話in good spirits，病情係急轉直下

用嚟嚇走啲支那負累

如果真係死左
真係會世界大戰

儲定午餐肉都得啦

入得icu都踏左半隻腳入鬼門關
仲要唔係後生仔

見佢近兩個禮拜都開始醒，開始屌鳩支那
大步檻過之後希望佢認清邊個係真正敵人

會唔會真係最後死咗

唔通同你講就死咩

雖然好柒但係我都唔想佢死嘅

咪係囉 明明記得好返d

魁
btw May姐真係好命

又話可以返office

魁

可能去搵一個在任死咗嘅首相

啱啱仲睇到個post話研發到疫苗叫人唔好買熊He’s a good person though

其實都幾撚慘，上位無耐仲有個大肚未婚妻，希望佢渡過到呢關咪撚再瀨共

仆街

皇室係咪有抗體
事頭婆長命基因

同感... 雖然佢講D野好on9
但始終都係比支那害

冇記錯BJ好似上任左幾個月左右

睇啲資料好似話肥人容易嚴重啲

藍滔文簡直就係瘋狂版既BJ，今次我大英帝國真係沒落

cut 埋華為 5G 合約先好走呀

主要因為佢太肥

燈神 再燈下佢先 boris johnson 會好返

呢個病好多死嗰啲都係會回光反照突然之間好返啲再變差

最短
Consequently, the Prime Minister with the total shortest period in office was George Canning, whose sole term lasted 119 days from 12 April 1827 until his death on 8 August 1827.

任期內死
Lord Wilmington, who died on 2 July 1743, aged 70.
Henry Pelham, who died on 6 March 1754, aged 59.
Lord Rockingham, who died on 1 July 1782, aged 52.
William Pitt the Younger, who died on 23 January 1806, aged 46, the youngest to die in office.
Spencer Perceval, who was assassinated by John Bellingham on 11 May 1812, aged 49.
George Canning, who died on 8 August 1827, aged 57.
Lord Palmerston, who died on 18 October 1865, aged 80 (two days before his 81st birthday); the oldest to die in office.

完

希望佢同阿侵好friend先啦

中國斬首行動又贏

呢啲情況先驚
惡化得好快
希望佢個肺頂到去到康復

仲野味？
一係p4 leakage一係生物武器啦仲野味

希望佢好番之後大報復支那
大家一齊集氣

都唔後生，想學人自己好返
發燒成十日個肺都白晒啦

魁？

大英帝國首相
世界大戰都無死過

唔係死係武漢肺炎啊

係惡化得好突然

集體免疫
講得出做得到

如果支那肺炎整死咗個國家元首 (日唔日落都好啦)
究竟之後英國國內民怨會點 & 歐豬識醒未
好似話BJ已經講咗cut huawei 未confirmed

如果佢死唔去
出返黎會唔會變成全世界最反中嘅元首

唔駛搞到冚家剷掛（以身試法失去摯愛！？）
之前做唔到首相，命運會唔會改寫？
其實源頭響邊黎？

好心一早入院啦 on9

懶係fair 死左膠

集氣

集體免疫

死唔去都一定有後遺症
BJ

會唔會係英女皇播玉音嘅目的

有可能

英國鬼玩到咁大, 用條命話畀你香港人聽白鬼其實都可以好柒

可唔可以介紹吓
我以為Bj已經好撚瘋狂

Last month, the prime minister's spokesman said if Mr Johnson was unwell and unable to work, Mr Raab, as the first secretary of state, would stand in.

國家元首係女皇陛下

點解香港班高官同保皇議員冇人中招

應該都係上任時間最短㗎啦，如果真係touch wood去左賣咸鴨蛋嘅話

無眼睇...燒十日先去醫院 燒半日係人都驚喇
痴線佬 過份樂觀左膠傻佬一個

佢太肥

老老77 香港人想打國際線
英國再日落 BJ之前講野再錯都好 人都就死真係唔好講笑了

Just a flu kek

人都就死啦，叫乜鳩都冇所謂

皇室肯定成team人醫佢啦
可能病徵都未出就成班專家會診

西班牙流感抗體

王子都唔洗做野架啦 正常好過佢

仲唔thank you china

人在高位，死頂

醒覺啦英國人 支那人點陰你哋

死左就正啦

J2 production

Youtube戰線，有位手足拍片，keep住揾啲中立少少嘅內地人傾計，需要支援，唔好比班五毛狗騎劫咗comments

UK PM Boris Johnson, who is in intensive care, has asked Foreign Secretary Dominic Raab to stand in "where necessary"

bbc.in/3dZpZ5M

入院都未必會有用佢發燒其實都係食發燒藥

照計BJ都係...

屌 出巡做show都只係5mins
好似習大咁隔空對住電視揮手 梗係無野啦

喺佢宣佈感染咗果日，
城邦派仲話佢以自己作為示範話俾世界知依個病同流感一樣，唔好咁on9 咁大反應...

祝佢過到呢關

英鎊準備插水

英聯邦元首係英女皇

十日都未退燒

唔好笑人啦屌
聽日幫支那人一定話開香檳，
你笑9佢同支那人有咩分別？

奶力做文宣，中共肺炎

孽瘤之流
邊個當政咪親邊個lol

陳雲mode on：Deep State暗殺約翰遜

唔會啦，人民幣實在太吸引

佢老婆得symptoms 未確診

琴日先入撚埋廠點會係轉好

皇室有，首相唔會無掛

有冇人分析假如真係唔好彩香左咁會帶黎咩影響？

如果BJ真係GG 咁係咩人接任 咩背景取態

不如搵高文浩做啦，佢有份屌支那國

果個係咪查理斯

Raab

好似超奶共

無事，平穩過渡。

反正唔會影響到你

依家國際戰線仲笑人地
係咪真係想第時出兵個陣打埋你

好似係肥同糖尿病人既細胞上面多d 呢種virus 既receptor ,所以易d比 virus 去攻擊，但source 我就搵唔返了

如果佢死咗英國會點算

其實你知唔知王室係終身公務員（演員）嚟
係好有錢，但唔代表唔洗做架

連登醫生

燒山尋日先講疫情見曙光

1997年前佢地咪又係奶港英
放心唔駛諗一定有一日變反共先鋒

署理姐 都要再選
選高文浩都唔錯

死一個西方國家政府首腦
有機會導致整個西方
由上而下敵對共產黨
再justify肺炎賠款

真係頂唔順佢地 佢地成日話人跨大疫情 又話同流感一樣 唔駛戴口罩 然後又話自己會好 然後講到全世界都唔知港共借疫情打壓咁 仲話黃絲支持啲狗擴權

但由頭到根本個個都知港共借疫情打壓 同時間就算佢地係借疫情打壓 都唔代表個病毒冇殺傷力
仲有 叫佢地自己睇返有戴口罩既地區同冇戴既地區確診增長先啦

你係咪太睇得起依家嘅英國

事頭婆聽日會唔會又走出嚟又要發表講話

佢咪就係個herd入面要俾人淘汰個啲囉

得啦神醫
收皮啦

: 本身都就死, 又想入埋肺炎數

第7日最嚴重

只會更加奶共，日已落

真係唔知會點
歐豬比武肺搞殘經濟 會更依賴支共 定係痛定思痛
就算澳洲省民怨都好似好勁

正解，97前親英97後愛支
鳩融果啲人係應該要剝奪佢地個英籍

BoJo 之前變咗
話會ban 華為
而家佢死嘅話就唔知Raab 點啦

應該係

都唔係spin
IT IS chinese virus!!!!

但佢都唔夠床位
如果佢有得即送院其他國民冇得即送院
你估會唔會暴動

同一時間英國人: 口罩無用

又話弱感冒

全民抗體

7 分鐘前

PM Boris Johnson conscious and not on ventilation

講左十幾年 終於中......可能啫
燒山都無佢咁燈

#standWithBJ

轉咗啦
成堆轉曬肽

同埋其實英國已經好多人戴口罩

我屌佢個閪口呀，好嘢又唔見佢中

更何況元首屋企啲醫療分分鐘好過醫院

Raab唔會上到首相

保守黨過半數議席點解要再選?

真係唔好講笑

May姐在笑

應該tory 入面自己選?

送入醫院其實個治療都係一樣，都係見你發燒就俾啲退燒藥你

唔明，有無人解釋下點解外國人覺得口罩無用
明明口罩有PFE VFE測試
可以頂到支那肺炎

見早幾日影住佢地唔戴口罩去公園散步

放心，條章魚咀仲廢+燈過燒山
佢咁講法，Bojo 100%冇事

依家美國改左口要全民戴口罩
不過歐洲左膠唔跟

Coronavirus: Boris Johnson moved to intensive care as symptoms 'worsen'

要選黨魁

有冇人諗過，如果Tommy Robinson上咗位會點

黨內選
咩1922 committee
好似係

今次真係須遠必珠

大家去Twitter講句Pray for Boris 啦。
講句好話。

白皮豬話焗住呼氣會整濕口罩所以無用

事頭婆老母101歲走

呢個講得岩

咪撚on9拎呢啲黎笑

連登仔啲死人性格, 佢哋真係唔出聲當係幫手.

記得前排講東區醫院嗰集鏗鏘集，都提到有個阿伯本身穩定，老婆都等住佢出院，但之後情況突然急轉直下，好快就過咗身

唔戴嗰啲大部分都係買唔到
呢邊支那人一月已經搶撚曬

我見過人買唔到
但用廚房紙整
好撚慘

Link在此

選黨魁

佢哋其中一個最on9嘅point係話啲人唔識戴口罩，戴咗口罩會有心理上嘅安全感，其他方面會放鬆咗，例如摸臉，洗少咗手，所以戴口罩=更加危險

李文亮都係咁，仲接受訪問話好快可以出院，跟住就冇幾耐死咗

似足中共啲維穩

起碼Michael gove都排先過呢件on9 raab啦

我boris johnson 唔會中同一個肺炎twice

....

May姐在舞動

呢個真

有個叫細胞風暴...

會

我尊重佢身體力行自已所講果套，點似7婆叫你除罩自己帶驚過西

大家幫幫手，要人。
唔識打英文都幫手打過🙏🏻🙏🏻公仔
#PrayForTheWorld #PrayForBoris

要人

呢個身形入icu插喉
目前無解藥 全靠身體機能 (如果好就唔會入啦)
係無任何樂觀位搵到

緊係啦，隔成至少十日先去醫院

有政府 唔驚

唔洗理佢啦樓主
香港人屌外國既抗疫政策屌嚟屌去都係唔戴口罩

如果真係一個唔小心⋯⋯支那真係有排捱

一齊推！

唔戴果d唔係買唔到，係唔信有用
信口罩有用，就會自己整，或者用絲巾頂啦

明知屌隻愛滋雞，無condom都用膠袋魚腸啦

英國因為武肺入icu嘅人死咗一半

推

呢啲時候講句好話 唔好俾位人入

留個言，支持下

呢點真心on9.
咁講所有安全保護都無用，安全帶安全套都係害人

推

快啲撚啲幫手潑火啦

應該死硬

外相藍轁文暫代職務

不如話啲鬼真係唔驚死

bj 有冇pre-existing condition?

英國病人統計 入得icu最後50:50有事同冇事

英國人都係咁講 大家真係唔好搵呢D時候講笑
Piers Morgan之前都屌herd immunity屌得好勁
佢都咁講大家明啦 PM is PM
BJ又唔係柒婆咁十惡不赦

屌好撚恐怖
快撚啲去twitter reddit打仗

分享少少，都會遇到有啲鬼佬話係BJ自己問題，個人責任，大家呢個時候就可以講話: 的而且確佢係有自己問題，因為相信左WHO為中共講嘅大話，搞到延遲晒係英國嘅防疫措施。

大家用自己英文講啦，因為我英文都唔係好好費事放sample

連登仔想柒出國際 / connect國際 自己睇路

乜佢唔係奶共 要支持華為5G咩？

你真係死左膠 佢咁撚奶共 仲話pray

咪傻啦
扮小粉紅屌鳩佢仲好啦 乘機撥火

希望佢執翻條命仔，知道奶共幾危險啦

扮小粉紅笑鳩佢！乘機撥火！

所以咪惹到個未婚妻囉
好似係

Prime Minister

扮小粉紅屌鳩佢仲好啦 乘機撥火

玩撚完.

BJ係民選出黎，你咁講不如全英死清光。。。

唔好

收皮啦五毛on9仔咪撚帶風向

Pray for BJ但bj反對者未必高興
Fuck CCP 同CCP virus 應該夠中立

Obesity

God save the queen

你真係唔識㗎喎
不嬲都好憎佢，但識唔識策略㗎你。
你要喺你嘅言談間講出係因為共產黨隱瞞疫情所以搞咗啲咁嘅事出嚟，BJ相信左世衛幫中國講嘅大話所以搞到咁。
始終佢都就嚟成為爸爸希望佢冇事。
呢啲咁嘅說話啲鬼佬先聽得入耳㗎嘛

無人識？

BJ反對者都唔代表嗰PM就死嗰陣想佢快啲死
Pray for BJ本身都係好中立既用詞，外國文化黎講

要玩嘅就開新account同埋用VPN，唔好用自己acc咁撚蠢。

BJ反對者唔會恨到想佢死囉，民主社會文明大國。。。。
我地喺獨裁國度+小農DNA先會咁諗

有d猶豫呢條主線既目標係真心pray for BJ 定文宣CCP Virus 好

因民粹興起而生
因相信民粹而死

總有的連登仔會出黎7
等睇聽日前門post

世界大戰

RIP

潑火還潑火 小心唔好潑自己
如果人地舉國哀悼 就未係時候

算啦，佢本身嗰腦就係覺得煽風點火work，但完全唔覺得自己技巧差
每次班黑警出事之後佢都會搞分化黑警，撚有人信

幾時到777

BJ又話要Herd immunity 既

熱門*

都會有啲人喺度講覺得BJ有時都唔關共產黨事，係因為佢自己戇鳩，大家比鬼佬睇嘅嘢左膠啲就啱
Pray下BJ，再話佢信錯咗共產黨咁樣囉。

你死老母呀？又block一隻

文翠珊會唔會再出山

小粉紅駛鬼搵人扮

Pray for BJ& fuck CCP Virus

兩樣野冇矛盾，你可以一方面pray另一方面繼續話中國點隱瞞疫情

指定咗raab接手

Why not both?

睇下左派有乜反應咪知

冇可能

上面巴打講咗會Tory 圍內再選

最多咪caretaker，bojo (touch wood) 死之後都係要tory leadership race
我睇好Michael gove

大家去過英國就知道嗰度啲人係真係好左膠，佢哋唔會係人哋就死嘅時候想人死快啲。
好少呢啲人囉
大家可以講啲技巧好啲㗎嘛，唔需要講到係BJ FANS咁嘅，總之就純粹以一個憐憫之心咁講咪得囉。

真正人人平等

無錯，佢哋其實唔係舔共，係舔利益。

因為蠢

jacob rees mogg 係咪真係冇機

Yes,為佢祈禱之後再講因為佢相信左中共嘅說話囉，希望佢快啲好返，之後唔好再信錯人。
大家呢啲唔使教啦

講咗幾L多次 扮粉蛆會backfire
鬼佬嘅investigation係好深入

反正粉蛆去笑人herd immunity係一定會發生
點解要搞著自己比位人入

已經有大把

香港人做番我地應有位置就得

應該完咗疫情先會選啦下話
而家呢個時勢 Raab有排caretaking

認真，如果tory冇咗BJ都幾大獲

奶得共預咗架啦

其實香港人俾英國人管咗咁耐，呢啲野我地平時都唔係真係完全唔做啦
好容易理解

同意，就咁一句god bless/pray for好過你spread hate
而且實有中国小粉紅搞事

現在北美都提議出外帶非醫療口罩

如果喺香港
林鄭中咗一定會咒埋佢全家死，再咒埋全部局長一齊死

我對中國小粉紅好有信心，永遠唔會令我失望

一定pray先
美國同支共算帳都係抗疫後啦

出完呢單新聞,
ftse futures仲可以升
英國佬痴撚線

擺明分化啦呢啲

因為我哋係一個獨裁嘅社會呀嘛，如果個總統或者特首係我哋民選出嚟嘅，大家嘅仇恨就唔會去到咁盡㗎啦，做得唔好下次咪唔民佢囉。

點解選舉制度？
其實如果佢係香港人，佢最多係本土派，根本唔mainstream講到咁極右，我幾buy佢

屌BJ屌得好撚勁佢都咁講:

英國有冇機制皇室喺必要時可以打破不干政傳統直接掌權

Tory 議會過半
只會自己選返個leader 出黎

退一萬步，就算snap election，唔係tory / labour根本冇機上位
呢次疫情唔見得可以打破英國兩黨政治局面

我相信台灣都會係呢種心態
華人嘅權力鬥爭就係你死我活，完全係古代帝王朝廷心態

如果佢今次大步欖過
就會話佢同醫院夾埋做場戲咋
你班人咁鐘意玩丫嘛，咪陪你玩囉

exactly 本身都多到排山倒海
話扮果D都係豬隊友

岩呀，佢地有本事令到一個支持bno平權變bc既英國人呀paul幫我秒回駁鳩佢地

燒咗十日唔退燒
仲日日自我隔離
都估到會轉差啦

你係咪唔知佢個底幾花
政治立場唔提
佢坐監當旅行咁

因為boris johnson .....

驚死到仆街，邊有咁易中

都話咗鬼佬係咁樣㗎，可能你地覺得佢哋好左膠，
但係生活幸福嘅人就係有權做一個左膠，支持愛與和平。
所以大家入去祝福下佢，覺得自己仲唔夠嘅咪講多句中共壞話囉，最好加埋世衛，因為咁樣比較有共鳴。

真係 一定神助攻

其實去Save HK etc 藍絲group 引佢地出征好過la

Johnson: many more people will lose loved ones to coronavirus

The prime minister, Boris Johnson, said: “We have all got to be clear, this is the worst public health crisis for a generation. Some people compare it to seasonal flu. Alas, that is not right. Due to the lack of immunity this disease is more dangerous.

“It is going to spread further and I must level with you, I must level with the British public: many more families are going to lose loved ones before their time.”

等上斷頭檯咩。。。
人地二戰都係咁挨過

55歳先搞大人個肚？

就算今次大命，個仔讀大學佢都75

香港同台灣都警告過 咪撚信who同支那 好啦信到中撚埋入ICU

大家#prayforboris 啦

聽日會有㗎啦，班老野瞓晒啦。

點同人地選出黎 同埋唔關左唔左膠事，香港人成日都屌人老母，但人地老母入撚左醫院都會收下口啦

佢都有人吹奏

其實大家唔需要扮
幫手引火力已經夠
借力打力

佢同前妻都四定五個仔

係佢QD何妖，入去留個言，祝福一下

人地英美政府念緊點買多d呼吸機
香港政府念緊點禁止香港人帶口罩

全家富貴

Piers Morgan 都左膠?
佢比左膠話racist 話佢笑鳩支那人wor
已經唔係膠唔膠 係人性問題
大魔頭死就話慶祝 BJ最多係蠢/奶共 罪不至此
英國人都唔笑佢 然後你香港人笑9佢 但又話要connect世界係咩玩法

引都唔洗啦

好心佢就參加熱血公司嘅全民健身計劃啦

有儀器mon住唔好過佢遙距攞medical advice?

最重要係個句He is our PM. 呢句特顯左大是大非面前佢係一個英國人

應該gg

唔好，呢一刻那渣手段自會有藍絲做

Coffin dance .mp4

比條link 佢地la

去香討/Save HK 留條link

英國有冇用 remdesivir 好似話對中重症有用

打9大劣

呢一刻那渣手段自會有藍絲做

唔該你睇清楚，我上面係叫啲人去#PrayForBoris
我嘅意思係話有好多連登仔會覺得呢啲行為好左膠，但鬼佬就係咁樣，因為佢哋生活係一個容許佢哋咁樣做嘅國度。

老老實實，佢咁做先多人支持（先不論搵命搏）
如果佢一中就特權入廠肯定比人屌到飛起先

都無

諗真啲先
成個EU入面 有邊個唔怕佢唔憎佢？
佢未病之前太過醒 爭啲搞散埋EU
我唔覺其他歐洲領袖會真心覺得可惜 亦唔會因而過份激動

A fool and his life are soon parted.

放心啦 戰狼自己會出精
酸楊單野一出 我twitter已經見到勁多nice fire in AUS, hope u get the virus etc

ICU入面 一半人出唔返黎

remdesivir係唔錯但好似已經停左比人用
只比參與實驗者

唔夠多

唔知英國有plasma treatment 未
如果有cytokine storm 基本上=玩完
God bless bojo

最好帝吧式出征

突然入ICU似cytokine storm ?

呢個唔係左唔左膠問題，日日屌人老母既香港人知道某人老母入左醫院都收收口，除非果個人真係同佢十冤九仇（淋病果堆）

Twitter #PrayForBoris
好多英國人為BJ祈禱

岩 拎埋五星毒旗 引火燒大劣

佢賭佢會好快好返，但賭輸咗
如果入完院好快好返出院，又會俾人話嘥醫療資源

毛？

佢呢D身分唔洗擔心啦，用得既都用

喺連登所有關於口德嘅嘢都係叫左膠
同埋因為而家BJ係瀨共，我哋去祝福佢的而且確係有少少左膠行為，但係我認同係必須要做，因為應該係接受呢一套。

其實你都唔需要咁介意人哋話應該係咪左膠，個個人睇法唔同有排講，最緊要而家我哋係要做啱野。

我知你係叫人pray
我係話已經同左/右 膠/唔膠無關 係人性問題
屌PM嘅英國人都會收口
連登仔唔好平行時空覺得呢個時候笑人好型

大家幫手入去為佢祈禱之後再帶出中共搞到全世界都係病毒呢個信息

係坐過又如何，重點係因咩先，大把手足踎過/踎緊啦

最嬲咪嗰句係重點，我唔介意啲人用不同諗法去評論西方國家係咪一個左膠，我最怕係佢哋戇鳩鳩做錯野

同死咗無分別
今次真係可以報定先

真心學嘢，佢有咩問題?

兩單我記得最清楚
偽造文書入美國
mortgage fraud

最好唔好住
依家人地果邊都暫時放低政見
集中為BJ禱告

exact7ly
美國同支共算帳宦都係抗疫後

係咪又聽你某個白警親戚講

英國人民反共情緒高漲

應該咁講，外國制度同我地身處嘅有唔同唔可以一概而論

佢地係多文化國家，雖然我地都suppose係，但我地歸咗蚛，多文化變左單一文化，滲透情度當然有唔同，天淵之別。

如何透過將香港變成一個傀儡，若然成功，係可以有效咁應用，起任何一個西方國家。

唔奶=即刻收皮，繼續奶=吊吓命

信政府 唔...仆街...佢本人就係政府
信自己，唔怕

BJ唔係真係好舐共架咋
華為單野你同我同TRUMP都好嬲，但係其實英國現階段既華為參與率已經有30%得返5%俾佢上，高鐵合約上到國會又會嚟多次加辣條款，唔會係俾中国做到既offer嚟，根本中国依家就好撚嬲
根本佢想舐共都唔舐得到最盡
反而之前有人話佢同trump夾埋推起華為都撻落地下我反而有啲信

係就係
佢係好有政治頭腦

但係就搏得太盡 成日想做第二個Churchill
亂鳩咁同人握手
俾你有政治魅力 無咗條命 咁又有撚用咩
賭係會有贏有輸 今次佢仲要輸突咗

我以前好吹捧佢 不過今次真係幾失望
仲有佢變相搞到成班廢國留學生湧返香港 有啲住喺附近嘅人確診咗
搞到要無端端驚一排

今次如果佢大命繼續做到PM 我會加把口屌佢
做人唔好計得太盡

不過依家都望佢無事

source?

你話佢唔奶共呢句我就不敢認同連佢細佬都同華為有關係。

50%...

佢地鬼識英文同twitter咩

咁又柒咗少少

奶支奶得咁開心

Save HK 有英文人架，行文似係支那人

今次玩大左
唔止押左全國健康
仲押埋自己條命...

我唔係話佢唔舐係話佢無我地想像中咁舐姐

惡化得咁快既
邊個仲敢話just a flu

要嚟嘅始終要嚟

God bless Boris

仆街呢條友做
bno無可能平到權

救人呀
唔想變到好似志村健咁

其實Intensive Care係咪等於深切治療部？？

望住個post上面班友,平唔到權都抵啦

呢個post要推上twitter
比外國人知香港人幾咁賤

日本人好擔心
原來之前佢公開飲福島核桃🍑汁僃受日人愛戴

隻嘢得人驚在，佢會引致起其他d併發症，惡搞係呢度

係咪差在遲死早死

唔求你開戰
制裁未

見佢突然間要入院都知大鑊嫁啦

宣戰先啦

希望佢過到呢關

美國trends

唔係講笑，人地pray for boris個陣香港人望都望佢大步欖過唔好亂嚟

係

連登依家只要喺右派喺有人吹奏 由左膠變右膠

push

希望無事

大家一齊上Twitter 做嘢

其實始終佢係民主制度下產生既政府領袖
同香港同埋支那唔同

唔好有事

-0-0

Hundreds of HKers celebrating for the news and wish him dead because he approved Huawei to develop UK's 5G network and didn't offer support to HK democratic movement. Oh, humanity!

班兒登仔癲夠未

兒登標準已經 set 到去差唔多全世界都奶共

係呀 icu

收下口啦好冇 本身BJ中左都想棄暗投明反5G

希望無事 this is beyond politics

第三次中英戰爭

5G呢d戰略機密級既野都可以同中共合作, 美國都提左佢幾十百次, 果下真係抵佢唾棄, 不過武漢肺炎都畀左個教訓佢, 之後都改過自身了

還好未去到痴肥既
問題係佢食煙又本身有長期病患

留返下世改過自身啦 出唔出得返嚟都未知

平時見呢類又肥又年紀大既鬼佬咳幾聲都好似就窒息死咁

係咪記錯人?
佢無長期病患, 又無食煙喎

插喉未？

袁國勇都話頭七日係關鍵，而家十日仲要惡化，應該幾抆水

"奶共"就要死
全世界可能起碼要死一半以上既人

定係我記錯係may
食煙就10個英國白人8個食
佢本身都有obese
痴肥人本身有糖尿 三高 心臟病機會比普通人多幾倍

我相信事頭婆家教好 作息起碼規律啲(唔計安德魯

香港無份奶咩
支共啲隻惡魔歐美同香港都有份養大佢

想像下香港畀連登仔執政 ....

上twitter 多謝支那毒害人哋首相先

根本連登大部份人係嘗試connect外國人嗰陣完全無考慮過人地嘅處境, 淨係係咁叫人stand with HK,
但係人地始終有自己嘅生活, 有自己國家最大最迫切嘅問題, 人地唔prioritise香港人嘅concern固然作為香港人係會覺得失望, 但係你亦要理解人地其實無道理要訓身幫我哋

睇開啲, 係咁標籤外面嘅人做左膠, 奶共只係制造不必要嘅敵人

共產黨中國政治同歐美外國政府係好唔同

獨裁政體下係分唔到愛國同政治立場，因為國家同政體合一左，而且冇公平既選舉，未必代表民意

民主政體係講緊普世價值都尊重公平選舉制度
即使政治立場唔同但只要係民意所歸都必須要尊重結果
政見不同都唔會想自己國家元首有事
呢啲叫真愛國 唔撚係乜尻左膠

收皮啦

張建忠同班手下有6個月口罩

由佢地 成班弱智細路喺度戇鳩 七嘅咪係佢哋到最後 淨係識幸災樂禍 一啲建設性都冇撚

佢最出名就係身體健康無暗病
除左肥之外

正常歐美國家唔會想自己既元首死
你應該話香港既生活搞到連登仔咁

藍生真係藍到發瘟

候俊偉

兒登仔
柒少陣當幫忙啦
仲係度 出精出精

呢次。真herd immunity，natural selected.

連Boris 都俾人話左膠

一出lCU news，當地有20個Huawei 5G基站被毀

萬一佢死咗 英國會唔會form wartime cabinet?

20個phone masts

肥危險嘅原因係因為通常有三高, 心臟病,
不過佢肥但係無依啲 (最少一直講緊佢係無任何underlying conditions),
咁咪唔算高危囉

諗多左，一車車人民弊加華為5g BJ 既死好快唔記得

我喺英國
其實唔係
大部分人都仲係ok
覺得lockdown係為人為己為NHS必需要做嘅嘢

亦覺得Boris 今次疫情處理得唔錯

所以最後真係會上twitter做嘢嘅通常都係正常人比班乜柒都嗌抵死嘅右膠兒登仔做，真係死得人多

最弊呢班垃圾一啲生產力都冇， 睇得自己太高了吧

究竟連登仔嘅左膠門檻喺邊

毛澤東話聯合次要敵人,打擊主要敵人
連登仔反其道而行,要人100%為曬你,同自己敵人反面先收貨
將大部份人變敵人

經濟上全世界有幾多地方係唔"撐共",唔"奶共"
安倍幫香港出過聲,又想搞自衛隊咁算唔算奶共
仲有我好懷疑鬼佬有無"奶"既概念,
佢可能覺得只係做生意,why not

首先佢都未死
同埋應該大部分人都覺得搞返中国唔係呢個時候應該討論嘅嘢

民怨呢樣嘢無
但唔代表啲人唔blame 中国
當然我自己都一直同好多朋友或者會傾計嘅人講返中国有幾大責任

但暫時黎講
救人同抗疫比較重要

首先會畀支那斷水絕糧

BoJo都左膠,
唔撚怪得上面有人連Tommy Robinson都吹奏, 話香港應該都要搞返個港版 EDL

眼中只有極右先算得上右, 其他全部大愛左膠

最近BJ 政府有過五十幾percent 支持度

講完herd immunity 呢啲咁大逆程不道嘅說話之後
Tories 立即收返 而且抗逆係積極有效嘅

但如果條curve 真係flatten 唔到 啲人又開始冇飯開的話 真係要考慮整個戰時內閣

佢地係五毛都仲好,真心膠既話我好失望
你自己去加泰集會都思前想後
人地老奉同你反共,得罪共產黨

應該係無國家元首係咁低民望底下仲有得做
係西方國家一早下咗台啦
仲邊會叫佢幾時死

比個負皮佢地就算啦，唔值得浪費太多時間討論佢地
雖然我都明共產黨害到香港有幾慘

唔想知

因為班陰毛撚覺得武漢肺炎唔係病毒，而係5G造成嘅病

#prayforcarrielam🙏🏻

好撚奇怪
每逢weekend個數字就低少少，啲人就大叫：peak咗！peak咗！
之後星期一二急升就靜哂，weekend又黎過

政府好似係咁講
黎緊4月尾五月會peak
六月情況會變好返少少

Tories係左膠

係
當然英國依到啲人會更清楚NHS 長期underfunded同政府前期行動有啲慢係令今次疫情嚴重其中一個原因, 但係佢哋好多係知中國政府今次係有好大責任,
只係家下真係抗疫為重, NHS改革, 問責, 向中國追數依啲等疫情過後先算

信政府 不怕

其他嘢而家講都無意思

但都唔少人會call out Chinese propagandas
都係好事

真係好似拍戲咁

如果佢死咗 呢個人都幾傳奇 幾年前大力推動脫歐爆冷成功 過幾年仲成為近年最高認受性嘅PM 解決脫歐爛攤子 不過唔夠一年就要打支那肺炎 最後自己中咗死埋 The Crown 過幾季可以拍佢

家下一係wfh, 一係失業,
大把時間fc啲新聞

黑暗兵法 公子獻頭

老老實實
我覺得歐洲人經過今次醒咗
會開始留意chinese propaganda 嗰啲

我識個Investor都準備緊economy partial deglobalisation
所以我會放長雙眼睇疫情過後點

百國聯軍有望

之前啲陰謀論撚唔係話B J神操作扮病架咩？

有時啲人都幾on9
會將中国揣測領導人思維嗰套搬過去外國

有班人連希魔都會話好野嚟,
咁對比納粹, tories算幾左㗎喇,

巴打喺英國?

放心啦，就死埋d人都會話係扮死

tories之前仲係度講eugenics

真係諗唔明佢確疹都唔拿拿臨醫
仲周圍走

未來新聞：以英國為首的全球聯軍包圍中國，解放軍自知不敵，棄械投降。

無周圍走。。。
In isolation

傳係呼吸問題入院，真係大獲

文翠珊

會唔會關廢氣排放事?
定係巧合?

輕視中共就係咁既結果
唔值得同情

RIP肥仔

官方已經寫定訃文和準備緊國葬儀式

呢個好大程度上係泛民長期用議席至上既方式主導非建制聲音既結果嚟
表決爭議性議案果陣鑊鑊唔係棄權缺席就係通過
下下大愛包容，連係湖北既香港人都話要接返嚟既
喂大佬呀，我知你重視選票，但呢班疫症大爆發仲係湖北武漢既唔通會係真香港人咩
唔通你幫呢班人人地就會投你咩
結果就係一班強硬既人投俾一班軟弱無為既人為佢地決定
每屆選舉都大局為重，2016話下屆就係你本土派天下啦
2020選舉佢地就透過劉細良沈旭暉話自己已經本土化咗，「我全都要」係講議席就唔係講戰線
最後唔想被代表咪越嚟越激進

係囉呀劉生幾時坐係水炮車前面？唔好以為條街靜咗就無人記得先得架

歐美係咁，確疹輕微或冇病徵係自我隔離，唔洗入院

我覺得或多或少同少咗廢氣有關既
M6都暢通無阻

但據我經驗，英國天氣係好鐘意撚化人

身受其害係唔同啲，起碼至今無一個歐洲領袖出嚟幫中共口，最高級都係意大利條奶共外長

Bj最緊要好返，親身上陣還擊

戴安娜王妃後最盛大既國葬

香港都放風繼續多人中招，都係行呢套

呢隻病冇得醫喎，全靠自己免疫力
有病個陣佢地自我隔離左

twittertwittertwittertwittertwittertwittertwittertwittertwittertwittertwittertwitter

點解唔係班港共高官中武肺？

Lockdown之後日日都好撚好天
都唔知幾耐未試過咁多日天晴

無辦法,BJ要言行一致
市民都係咁無得入院

如果佢好得返就可能係英國二戰後最偉大首相

邊有解決到脫歐難攤子
brexit係開始咗，不過仲係transitional period，咩deal都未傾
家下咁搞就隨時無限期suspend跟手二次公投繼續留歐

老老實實
佢言行一致嗰下
我好佩服佢
講得出要平民做嘅嘢，自己都做得到

If he dies, English will wake up

有冇科技可以把他衰竭的內臟
換成機械零件？

不概為支那製人造病毒

咁英女皇咪可以永續?

香港居住咁細點得，外國最差都有自己房間喎（

一路冇退燒都唔入醫院佢以為自己係輕症？

呢度share 廁所已經俾好多人質疑
香港好多人都無自己房
無可能啦

如果最後無事行返出嚟然後瘋狂狙擊支那，我絕對相信佢放假消息，從來冇中過毒，只係製造藉口反支

外資最頭痕係賺到個啲匯唔番出黎啫

依加係真係離開咗歐盟，仲邊有得留歐，你話再入過歐盟就話啫
就算 suspend transitional period 都係最多 3-4 年，仲要英國主動提出先得
之前英國仲立埋法禁止自己 suspend，冇幾耐仲堅持唔會因為 corona 而 suspend

所以理論上佢係有解決到脫歐難攤子，解決唔到脫歐後嘅難攤子啫

無可能假消息
唔好日日搬中国嗰套下一盤很大的棋出黎啦

佢死咗都可以第二個接手搞 唔好睇得佢咁重要

但之後真係中咁點
扮嚴重都勉強可以

第一手試用made in china ventilator

台灣有個40歲導遊 武肺死
就係因為肥
但佢唔係痴肥
而且本身身體健康

當日佢都講咗預咗同愛人拜

英國你以為大陸？
冇得扮，幾廿支cam 係Downing Street
憑咩NHS要同你做戲？

Herd immunity 回力鏢

頂住

Dominic Raab 上睇下點
佢比較關心香港
提出中共冇尊重中英聯合聲明
但係反BNO平權

明明係中共夾埋世衛隱瞞疫情在先

有皇氣照住

快啲好返先

其實好事嚟
佢醫返無論佢講乜都有說服力

唔好啊

奶共奶岀禍

咪第個上囉
你估支那咩

公子獻頭吖嘛

首相加油

都係要引返袁國勇果句
不見棺材唔掉淚
奶共呀嗱 屎為5G呀嗱 支那起核電廠呀嗱
拎咁多支那陰質錢以為唔駛還
免費嘢先係最貴呀

呢條友親共到仆街

得你班仆街仲咁開心
到時BJ 死咗多得你班仆街唔少 香港玩撚完

希望佢下世唔好再奶共
有報應架

有皇家特權，不過依家未去到所謂“必要時”

皇室其實不嬲都有權, 不過從來唔會用咁解

迴光返照？

英國佬做戲姐，唔做大d 點同支那索償?

但真係佢哋太輕視

係咪真係捱唔過七日就會惡化？香港醫院有啲瞓咗好耐都無事

中共生化武器攻擊

七日只係參考數字，話唔埋
佢都捱左十日先入院

冰凍三尺
anyway等救返條命先講喇

樓主

驚閪咩 有抗體呀嘛

唉

佛系療法應該唔多掂..........

佢56歲屬於高危一族

最正是佢就快做老豆

隻毒真係有靈性
除咗武漢肺炎，仲可以叫迴力鏢毒

向支那宣戰未

many more families are going to lose loved ones

呢個支那病毒🦠專殺廢佬

英國女士可以多啲做BJ
以示悼念

你地會唔會太睇得起英國

咁大獲

有靈性林鄭死咗啦

平日連登仔笑佢用華為同玩herd immunity
但去到依步都希望佢大步欖過
人地又唔係大奸大惡又唔係敵人，笑人抵死幸災樂禍實在唔應該

求仁得仁

真心希望佢無事, 覺醒打鳩支那

Push

done

認真 今次中國病毒依單野應該對BNO平權運動影響好大
英國佬一定會對華人好反感 反對聲音一定多左好多

好想知之前吹奏佢高章個d, 現在點睇！

佢係咪上任最短既總統

為咗光復香港 唔介意講句假話

佢撐共華為喎
之前硬脫歐已經想玩程度搞到一鑊粥
隨時英國個邊仲多人想佢有事

家陣最重要係劃清界線
顯示香港人係中共體制下受害者(事實)而唔係一份子

應該無事嘅...話晒係首相兼且都入咗icu, 全國最好的醫生應該睇實佢呱

全國最好嘅醫生唔代表隻毒殺唔到佢架喎

點都好
一個西方國家領導人如果真係死左
都會加重英國社會，以至全世界既panic
我唔想發生，好多人都唔想，但事情似乎向住依個方向發展

Farage

希望佢冇事
好返可以對中國改變態度

Agger

奶共奶死左

又唔使用個肺
個肺最多畀人頂嘅啫
佢都唔做運動㗎啦

真系要覺醒

其他我唔知
但英國佬你話見到咁會唔會一堆輕症都仆去醫院呢
難講喇

Boris Johnson die as a hero

英女王代宣報出兵中國

Thanks China

仆去都唔會收
根本冇乜位淨

佢自己先脫左歐先

仆左去先囉
首相都咁喎

佛系抗炎支持

英國需要華爲

仆街連臭口佬都咁講 好不安

Ching 認真

公子獻頭

衰d講句 如果真係不幸死左嘅話 唔知佢地會唔會醒

Dominic Raab 上任, 平權唔洗諗
19年尾個陣, 已經被佢ban 9咗

寧願BoJo好返

為左證明自己個套 犧牲自己先

佢好返
實嬲到中共仆街

天罰

賺人民幣既代價根本支那五毛全部勝利球迷

底撚死，用支那華為5G

佢唔係上任。。。
BoJo死咗會黨內再選
唔會輪到佢
但BoJo 做唔到嘢又未死嗰下佢會掌權

打仗了

wow....

最緊要＂前事頭婆＂無事

去咗windsor 避

如果佢死左 支那bye 9 bye

其他人唔講，希望佢變Dominic R.a.p

寄望佢本身民望低, 大選選唔到佢上位

[Forwarded from 被捕人士關注組]
【#上庭聲援 - 4 月 7 日 星期二】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［疫症期間安排 ()］
［司法機構最新公告 ()]
［旁聽分流投票機 ()］
［20200406 被捕個案跟進情況 ()］

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👥曾,郭(16-18)🛑已還押6天 #提堂（#20200401大埔縱火、襲警涉向警署投擲汽油彈）

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️吳重儀裁判官
👤陳(20)🛑已還押逾140天 #提堂（#1111大埔 管有攻擊性武器:疑載有天拿水的汽油彈）

🕥10:30
🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭（遙距聆訊）
👨🏻‍⚖️楊家雄法官
👤呂先生(申請人) #司法覆核 要求聲明監警會決定主動調查屬非法行為，及撤銷監警會的決定
新聞

()🕝14:30
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👥石,劉,陳(28-34)🛑石已還押逾175天 #提堂（#0914觀塘 非法集結、襲擊造成傷害等:涉私了女子A(此女子涉藏多張假醫生紙)）
👤吳手足 #新案件 （唔肯定是否一庭）

🕝14:30
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤梁(20) #判刑🛑已還押逾10天（#0907旺角 管有攻擊性武器:自製燃燒彈）
👥19名被告(17-29) #提堂 （#1118理大 暴動等；其中2被告曾還押逾4個月）
👤李(21) #提堂（#20200101旺角 拒捕）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👤董(30)🛑已還押逾150天 #提堂（#1106屯門 企圖謀殺:刺何妖）
🕞15:30
👤曾(31)🛑已還押逾160天 #提堂（#1020大埔 管有攻擊性武器:車中搜到汽油彈、汽油、打火機）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
🕙10:00
🏛終 審 法 庭 1 樓
👨🏻‍⚖️馬道立首席法官、李義常任法官、張舉能常任法官
🐶七警 #終極上訴許可申請 （#2014七警）
新聞

11:00 區域法院26庭💩何力桓、羅建華涉襲擊岑子杰 #0829佐敦

（20：27更新）

唔消費此事

只希望他早日康復 平平安安

打錯字？英國幾時有過總統？

唔係大選黎
Tory有議會過半
只係tory黨內自己選返個領袖做首相

ONLY

Micheal gove啦應該會

翻譯比佢睇，英國同支那人＂命運同共體＂

是但啦都係一個名姐
首相囉,

Pish

其實無論點 英國都係會繼續奶共

啱
生死面前理撚得你係邊個

Raab 點都會做一陣，如果Johnson真係死咗

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

命運共同體

睇怕好快要出兵打柒支那

華為幫唔到你班英國豬咩

鬼叫bojo,輕視武漢肺炎疫情危險性

用埋左膠佛系自然療法

其實台灣有冇機會比人設廠?

真心唔識, 有冇地 / 人工點

DLS

會唔會死埋

望就望佢唔死，咁樣搞一搞應該唔反共都難

有冇可能只係演戲？
上次herd immunity都fake左好多人
利申:9up

走好

個timing 好撚怪，入院>英女王出黎講句大家會再見>入ICU
睇嚟佢都凶多吉少

講到做到

死左一定ww3

BJ: 戴口罩冇用

見到有鬼佬咁既時勢仲留言
叫人唔好再話China virus 好childish 喎

未必

武肺死亡case 好多都咁 明明冇乜嘢 一兩日內惡化到死埋
袁國勇講捱到10日冇嚴重病徵就好返 第10日惡化就開始大機會死

你估佢係屋企真係就咁自我隔離咩
佢一定有team醫生得閒就去首相府睇下佢
不過成10日都未好返先入廠啫
所以英國準備揾定下任首相

唔驚

急轉直下, 一般呢d兩,3日就死

希望死唔去

學支共用痊愈者血清啦

想問下ching你係咪弱智架

乜又係你啊死五毛？

嗰啲係支那留學生扮㗎

其實之前好多外國人係想戴口罩，但買唔到/政府留貨俾醫護所以先唔戴

唔好再信啲on9藍絲文宣話外國人掉以輕心（當然度度地方點都有啲on9jai，香港都有人照擺酒，照去老蘭，照去旅行）

搵人上TwitterTwitter講congratulations from CHINA

加埋糖尿，抵抗力咁低

台灣d資金都唔易走
本身內地資金都係私下經香港走

佢話大約7日後身體就會出現抗體
病毒數量會開始一路減少
所以病情同埋傳染人既機會都會低
我理解係免疫系統打7日左右就有結果
贏就贏 輸就會極速惡化
BJ之前仲有拍片 講野都仲好有氣 個樣都精神
早兩日仲出黎拍手 之後就入icu

仲有佢所謂隔離 都係將啲儀器搬入去佢屋企
咁都搞唔掂要去醫院...

唔該下次唔好攞張圖係咁洗板

皇室面前 boris都只係小人物

39歲死嗰個都係勁急劇惡化......

死Q左嘅話

sir this way

政府奶，英國人開始醒

之前唔係話可以用啲好返嘅人嘅血救佢咩？

呢啲先係首領
而唔係柒婆咁

agger
外國人而家都漸漸認同口罩，買唔到都用幾層圍巾

唔突然，湖北大把重症半日就會死

2月尾BJ: 有同摯愛分離既準備，群體免疫

今舖真係求仁得仁

貫徹公子獻頭，團結整個英國滅共

係撚
我識嘅所有英國人之前都信口罩無用，It's just a mild flu
係到呢個幾星期先至係條街到見到有人用頸巾遮住塊面，應該係想戴口罩但係無得賣

好番既話唔好再奶共啦 希望冇事

隔離期間佢都廋咗好多

真係唔樂觀50 50

係 仲衰

我識嘅所有英國人話因為已經缺貨難買 所以盡量留俾最有需要嘅前線醫護喎

有個鬼教用厚 cotton 布做口罩，不過用前要用熨斗消毒，用後要洗

知你戇撚鳩，唔好咁大聲

曲線證明唔work同可能命都冇埋, 等d鬼仲話當普通流感

依家咪可能會咁講
UK 未大爆發嗰陣個個都話無事，係啲media 譁眾取寵誇大Coronavirus
我識人係醫院上堂自備口罩帶重要俾人屌走，話呢到無Coronavirus 唔準戴
我上個月問個consultant 口罩有無用，佢答我佢覺得有用佢自己都已經帶緊
就連BBC 都先後搵左一個醫生，一個tropical medicine 嘅professor 定唔知乜水話masks are incredibly ineffective
到依家WHO 都開始改口風，BBC 就只係輕輕帶過單新聞

後來西方國家醒覺

仇恨不斷增加

中國大陸不斷串嘴 唔關我事 我地已經zero cases

最終戰爭收場

長痛不如短痛

真係自我扺抗力搞到七日乜燒都退啦
依家自己好唔番有排醫

sor

BJ唔好死呀

要人冇事先至可以用華為㗎嘛

trump都話係flu

毛主席召見

佢唔係話老野唔洗醫咩？

如果出左事 真係21世紀八國聯軍

Up

Add oil ar

聽住先

五十幾歲個老婆先岩岩大肚

其實好多鬼佬覺政治同人道要分開 你要令佢地信服 你可以pray完佢之後加小小鄙視中國既成份 佢地就會信你多d

梗係帶埋呢兩個tag
#PrayForBoris
#WHOLiedPeopleDied #ChinaLiedPeopleDied

呢條片呀嘛

好恐怖...

講係呼吸出問題，見完醫生，就入院，真係大獲

終極ff:奶共外長勾結中共，晨早有解藥比自己，然後....

One dog of china may die. Who's next?

有a，佢地教，最起碼都做布既口罩先出街

this is karma

無錯就係佢

提晒水

個教授有啲似柒婆個樣

Boris Johnson根本係張伯倫果種人
選擇同邪惡合流

好多人成日話咩別人無責任幫香港
維吾爾人遭屠殺你唔出聲
香港少女遭香港警魔淫辱後滅口你唔出聲一心搵人仔

當共產惡魔屠刀指向英國咩英國仲有能力自保

Molamola

日落省先啱

死不足惜
完

是但就咪撚問啦

去youtub comment洗佢版啦，如果起到佢底背景同強國有關就大大力鞭佢。

我識果啲唔係羅
你唔好話有鬼佬識幾個藍絲然後當全香港人都係藍？？

唔係左膠, 不過希望佢大步檻過

啱啱有官員話應該重新考慮集體免疫方法，轉頭BJ 就入icu

中共故之然要死
但白皮on9都唔應該久留
一早提曬水叫用口罩
係都話冇用

你估我想
一入post幾多連登仔笑鳩BJ

其實1張就夠
唔通有100個笑佢你又貼100次

時間容許的話我會
唔係下次一個唔好彩到BJ老婆入院 連登仔都係會恥笑
有d野係大家係要知道唔做得

講定rip

一個人做到首相都咁on9輕敵肺炎
係自己搞出黎
1月2月香港人已經全民口罩
3月佢仲9up緊集體免疫
怪得邊個？

佢如果死左
反而仲可以警惕全世界唔好輕敵
未必唔係一件好事

軍事野 ff下好

最多打 cyber war

一講完就有人衝出黎

祖國

依d首相級都搞成咁

正宗on99
成個國家等佢指揮 佢訓低左

其實9成會選返Raab

應該學習總

梗係覺得係flu 啦
佢哋唔熟中國
睇完公佈出嚟嘅數字都覺得唔嚴重啦
點睇場武肺都似flu
如果某大國肯公佈真實數字嘅話
班外國人就自然會重視會驚

佢依d級數應該搬一套醫療設備去佢屋企+一條私人醫療team啦

群龍無首 佢又唔係死左 吊住吊住咁

我都唔明做show做乜鳩
好好指揮啦

我怕佢地等等去推英女皇做show 見佢去探下病人

有抗體 唔怕

訓左無睇，佢出左院未﹖(打橫果隻)

依家咪可能會咁講
UK 未大爆發嗰陣個個都話無事，係啲media 譁眾取寵誇大Coronavirus
我識人係醫院上堂自備口罩帶重要俾人屌走，話呢到無Coronavirus 唔準戴
我上個月問個consultant 口罩有無用，佢答我佢覺得有用佢自己都已經帶緊
就連BBC 都先後搵左一個醫生，一個tropical medicine 嘅professor 定唔知乜水話masks are incredibly ineffective
到依家WHO 都開始改口風，BBC 就只係輕輕帶過單新聞

我post 多次呢個comment

近兩星期, 我住個小鎮(係Sussex)都多左人用口罩. 我係超市一個鐘內, 有四,五個人有口罩.

我呢邊 (wales) 大把鬼佬帶豬嘴
大把人帶N95